其實美國戰線都已經收咗皮，不如打東南亞戰爭重實際

而家打國際線啲人淨係留喺同溫層同啲歐美見過十幾廿次嘅政客遊說，你唔悶人哋都悶

例不如直落東南亞同啲政要遊說佢哋組成更強大嘅印太聯盟

話晒東南亞有印尼，印度同馬來西亞依啲比香港民主嘅國家，重可以大打奶茶外交嘅爭取南亞人民撐香港

推

同步進行

咪係, 我想知班遊說撚有冇成功過

你睇拜登有冇理鳩過佢哋

緬甸搞掂左，泰國又差唔多，差越南某国就贏

認同

而且依家打好關係
第時唔駛淨係靠中國做生意

重有菲律賓，巴布亞紐幾內亞，汶萊，孟加拉可以拉攏

咪就係，加埋香港如果獨立咗同可以喺南海阻鳩住支那，對成個南亞地區都有利

成個歐盟衰退都已經係事實，拉攏東盟啲國家重有用過歐盟好多部

倍

自推

而且重可以大打百越民族主義，用百越民族主義復甦南亞地區

印度戰線都重要，始終人口大國，又同中國有競爭，trump ban 唔到嘅tiktok wechat佢ban晒
美豬冇危機感，仲掛住tiktok同政治正確

印度其實真係可以結盟

印度佬既政治正確係恥笑支那
呢點已經好得多

國際綫首先就係幫班友舒服地移民走佬
你叫人去印度越南（馬拉已經叫做舒服悠閑）呢d地方搞流亡政府
邊個理你？許智峰都識簡去丹麥啦？

越南反支，但人地係維護共產黨統治上同支共有共同利益
之前有個民運人士係東南亞建軍
結果比越南送中

毫無保障

屌你，基本國際常識都冇，家陣東盟，除左越南，大部分同中共關係都唔差，好心你班連登仔，學多d嘢先啦，成日上下Twitter，當d政治好似通識題咁玩下，就以為自己做左d咩大事，基本國際時局都不願面對，成撚日就ff咩百國聯軍，中共崩潰論，家陣現實係中共處於上升期，醒未？

1: 咩叫成功同失先？人地唔係你隻狗，叫佢行10步就一定要行，人地行左7步又叫唔叫失敗先？你又點知將來會唔會每日行多步呢？讓子彈飛。

2: 你唔通叫個住美國既去打印度戰線？而且不嬲多線同時進行，唔會因為做a而唔做b，如果咁你都理解唔到我諗你智商有問題。

唔哂時間打咁多字

乜美國重唔夠奶共?

同埋遊說工作不嬲就係由唔理你香港嘅人變支持你，例如澳洲已經係一個例子

同埋佢哋就算同中國現時唔差但都重會對中國保持一定介心，加上東盟創始國有三國都叫做會有政黨輪替就代表佢哋立場係可以相對容易改變

你睇下邵嵐同敖咪知佢哋喺美國係咪成功，同埋只要係行前就已經係成功，但明顯地取消制裁抖音，we7同孔子學院係向後走梗

同埋多術進行係好事，但而家都冇人係去咗東南亞

同埋東突流亡政府總部地點都係喺印度，就知印度並唔係諗得咁恐怖，而且重會收留反共份子

多線

揾下邊個窮國肯賣個島俾香港好過
台灣咁多年都未成功揾到盟友

其實你自己唔做就靜啲

普通人能力最多咪上twitter推下po,我都想見到啲外國政要

睇你點睇，如果以當台灣唔係國家嚟結盟嘅話其實台灣都唔係冇盟友

打飛機就得

想國際真心幫香港人
但首先連台灣有國有軍隊都仍一直被國際孤立緊 有心幫的侵龐就反而被踢走 明眼人都知咩事

所以南亞應自強
唔係嘅話中國食咗成個印太地區到時想反都冇得反

唔救美國，香港死鳩緊
東南亞都係睇跟邊個大佬